sd gundam forte扭蛋交換

我扭咗好多隻2號機，有無人可以用1號或者3號機換

請問巴打邊度有得扭

我係奇趣扭

巴打 換我就冇 但我想買

暫時我想換

巴打 我頭先真係中左隻01 你仲有冇得換

有呀

剩係想 換 01/03？
其他有冇興趣？

yes 其他齊哂